和陳雲傾基本法 來代替講話 好嗎 似永續以無聲仿有聲 領略時要基本法

Hello 誰愛得太差